[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖(238) AC88 國米88

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE
[url]

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

下星期打傳奇活動

歷年連登杯冠軍名單

2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli

Pes mobile三巨頭
牛
兔
啤

Go?

金毛

go

有人排緊隊
仲未熟新陣

紗夏さん?

冇人應
打多場？

等3分鐘

等陣

佢出現啦

橙

go?

Go一場

ok la

Any one go？

Go la

Ok go bro

一生where are u

Waiting you

[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖(238) wai，奧燒 在嗎？

try try me個勇武不死人

屌 最後c朗都唔入
垃圾

直線都傳唔撚到 做梗乜撚野
last?

Go
紗夏請等等

Go

新陣好難用

仲黎唔黎bro

咸出嚟son唔跑浪費咗好多次機會，本田斬到嬲

Ok go

Again?

u mean 荷蘭？

tmr

一岀不死人0 fun u t9啦

我依家個陣

你有咩新陣

-6轉post

自動滑剷激死

D人漏波漏到哭撚左

好多次埋門以為搞掂 點知差最後一下

我覺得你大斬上去冇乜意思點解son唔放cf？

趙賢祐 go again?

Ok ching洗唔洗轉個陣？

以為ss值勁啲

Ss唔會跑的

玩多次亞洲先